內鬼現形啦!!!大家唔好信咩長期罷課!!

踢佢出去!!踢佢出去!!踢佢出去!!

佢一係就政府的，一係就和理非真膠!!唔好留建議長期佔領的人!!

佢地!!!根本!!係內奸!!!

一次決勝負!!無聽日!!

push

長期罷課係唔得，但長期星期日出嚟示威就ok

笑